有個channel可以加深 對逃犯條例 智慧燈柱 立法會投票既認識

有最新關於智慧燈柱既片

希望大家清楚 以後示威既成本 將會越黎越大

所以 今次 係必需要爭取到應有 普選 什至獨立

另外 觀塘 九龍灣 彩虹暫時裝左柱

入面有詳盡既立法會點票方式

因為有唔少朋友未必咁熟悉立法會既運作

呢點係直接導致街頭抗爭 先係主軸

非打手 講解得好清楚 想推薦下

推

入到黎嚇一嚇，點解咁似我段片，原來真係我段片

多謝爸打支持！

真係叫白兵

繼續出多啲高汁片

易入口 又有內容

有初接觸政治既朋友睇完

表示 叮一聲 話 屌 原來政府比想像中仆街

跟手就一條條睇哂

多謝爸打支持！！

順手賣下廣告先，今晚9點開live！

白兵有冇入機場

今日冇呀，留力聽日

元朗見！

Keep fighting!!!

請針對返五大訴求,E家唔係要港獨

雙普選 係第一步

否則一個問題都唔會解決到

香港政府 而家需要交代既人 係中國共產黨

但 基本法104條己證明 普選特首 只係不切實際

三、《中華人民共和國香港特別行政區基本法》第一百零四條所規定的宣誓，是該條所列公職人員對中華人民共和國及其香港特別行政區作出的法律承諾，具有法律約束力。宣誓人必須真誠信奉並嚴格遵守法定誓言。宣誓人作虛假宣誓或者在宣誓之後從事違反誓言行為的，依法承擔法律責任。

特首一樣可以DQ